［快閃］秒回十分鐘

秒

岩岩分左手

仲有5分鐘

脫苦海

等我接任樓主之位

最好啦

都係不了

有得分咪好囉，好過連分都未分過

On9

幅圖好正

係人都知你係

又J女團

好正啲圖 收圖中 more

深夜看女團的時候